KOBE! THIS IS FOR YOU!

Kobe好慘

激到佢復活

大摩一定喺更衣室比Kobe剷到上天花板